香港應該一孩政策，嚴格限制移民

合理的人口政策應該係

香港、新加坡限應該一孩政策，嚴格限制移民。
印度限一孩政策。
中國、台灣搞限二孩政策。
美國、日本、南韓自由生育。
加拿大、澳洲、蒙古鼓勵生三孩政策。

偏偏香港和新加坡政府話要鼓勵生三孩，鼓勵移民。香港仲要每日150人移民。新加坡平地比香港多，冇香港咁瘋狂。
在人口政策上，全世界最瘋狂就係香港政府。

中共都俾人生二胎 樓主你惡過共產黨喎

中共面積幾大？人口密度幾多？資源幾多？
香港面積有幾少？人口密度幾高？資源幾少？

點解中共咁惡，限一孩和二孩後，經濟起飛？
點解印度自由生育政策，人口不跌，經濟民生停滯不前？
點解美國科技又強，樓價仲平過加拿大和澳洲？

唔好忘記香港人口老化
仲講一孩政策

香港政府就係覺得人口老化，所以搞輸入移民和鼓勵生育。
結果樓價暴升，民不聊生。

而家2000後 2010後會唔會好多都係獨生子女

香港人應禁止生育，好未？

再叫班撚樣生仔
下一代都老嘅時候
政府又再叫人生多竇?
十個地球資源都唔夠你班撚樣用喎戇鳩

停止生育會滅種。
一孩就最好。

咁呢個係過度輸入移民嘅後果
同一孩政策有咩關係
香港出生率已經夠少，仲要限制佢地生育？

理想：冇新移民、住屋壓力減少、本地人更願意生

實際又會點呢

政府叫人生仔
人地肯生先得架
你係assume左啲人會生一竇出黎
但係睇返現實，你估養一個細路平呀

參考美國，就知世界和香港應該要幾多人口最理想。

加拿大和澳洲，人口明顯唔夠，其實佢地人均gdp比美國低且樓價比美國高（長遠影響樓價的成本，包括物價、人力資源、和土地）

香港、台灣、中國大陸，明顯人口過剩。

現在每年60000人出生
長遠不計移民的預計人口 = 60000人*80歲預計壽命=480萬人，其實都多

香港300萬人最理想

樓主喺5毛

生活成本高，生育意欲自然減少

香港本身得300萬勞動人口
你老母話搞到得翻300萬人
邊個交稅啊
邊個養D垃圾高官啊
點解D租金會咁貴啊
因為地產商囤地啊嘛

以共匪同藍絲智慧點諗到。
佢地只係要奴隸，玩弄數據，做大數據

全球都主張機械化來對付人口老化，
點會仲叫人生多d，將來更多人、更多老化，
更多資源分配不公、更多地區衝突，直到發生大型戰爭

根本就CLS，變相係披上中國式民主的奴隸獨裁制度

每年60000人出生係邊到？

一個社會人口要平衡，係要二孩囉
二個人生一個，人口咪越來越少。

樓主想玩死香港

應該香港？對比18年同14年既出生人數真係跌咗唔少

係應限低下收入一孩
我見公屋新香港人, 生成4/5個
但一定會比人吊

依家香港人生都唔想生仲一孩？

支那蝗嚟香港生成竇出嚟拎綜援
經濟重擔唔係落喺你身上
係落喺全香港人身上
口講幾咁輕鬆

細細聲講個秘密你知
其實香港每年出生四萬靚左右
樓主又鳩嗡

咁就應該收返每日150啦
推一孩托咩

搵兩萬，住公屋生四個

雖然應該多數都係生1-2個既

唔使限生幾胎,bam支那蝗就夠

加拿大和澳洲人口已經好夠

係樓主眼中覺得少

收返150仲好過

樓主呢類人有時真係令我懷疑香港應唔應該有民主

2003年就係

對，最重要收回150

鼓勵一孩，收回150

啲人肯唔肯生都係一回事呀
仲話一孩政策

香港政府好仆街
如果你話人口老化，年青人口唔夠
佢會引移民和鼓勵生育雙管齊下

你話人口爆炸
佢會搞計劃生育和停移民雙管齊下

所以我先咁提出

香港政府係咁
依我對港府行政認識

如果你話人口老化，年青人口唔夠
佢最終會搞吸引移民和鼓勵生育雙管齊下咁做

你話人口爆炸
佢會搞限㰆生育和限制移民雙管齊下

所以我先咁提出

柒Joe
香港人唔生多啲咪被班150溝撚淡哂囉
你乜撚嘢居心呀
香港公墓員

講過秘密你聽
你班未做過政府的人係諗唔到政府點諗野

曾經有立法會議員，要求政府將做滿五年的合約工，轉做長工。
結果政府就炒晒幾乎大量做超過五年的合約工，或者要佢地轉成外判合約工。

呢個政府的思維和行政係咁。
正常人想唔到的東西總會發生。
你唔識玩預左輸得慘烈。

你如果想政府鼓勵生育，預左政府會鼓勵埋大量移民。

on9 本身出身率已經低過1

咁點解要就住政府嚟玩？
直接解散政權
再重組一個為香港人嘅政府

政府要聽人民意見
唔係人民要跟政府玩法

唔撚記得不推文

拉

拉

講撚到自己做過政府識得多嘢過人咁
咁撚威就唔係做政府啦

講樣好現實的野你知
有料就駁我post

討論一下香港人有冇推翻暴政的可能

應該定立機制鼓勵有錢人生仔，阻止窮人不斷生

你啲所謂points真係駁都廢撚事
得閒有時間去睇下醫生

吖唔記得咗
白痴係冇撚得醫

香港少返100萬人會舒服好多
應該鼓勵有外國護照人士離開/唔抗拒支那嘅去大灣區
所以即使有普選，大灣區都應該繼續搞

Joe哥
你條柒碌開幾多post都唔會改變到你只係一個柒碌公墓員
柒到連CRE pass都可以拎嚟打飛機嘅公墓員
我一日重在生
就會binc咁追擊你
除非你縮返入神秘台
神秘台就係你唯一唔會被追擊嘅地方

咁你有咩真之灼見呀，
你話想推翻政權喎？

收收皮先啦
政權走狗
我喺呢度嘅目的得一個
就係屌鳩你

對住你呢種不學無術嘅政權走狗
直接屌柒就啱

你都on9
我呢些point做過政府，非公務員都會知
佢地的管理行政理念
你未做過外面人係冇法知

唔識玩政府的遊戲又唔服氣搞革命
就係你呢些人累死香港

我做過，任何人做耐左
都知政府遊戲規則

我話你知
除非聯合國強勢搞open border 和自由移民
否則所有政治問題無法解決

出現喇
「就係你呢些人累死香港」
所以咪話你呢啲係柒碌囉
扮乜撚嘢同路人吖
死返入神秘台咪好囉
再唔係就死返去鄉土呢啲牛屎坑

香港人口逼嘅原因係因為每日150個，想解決問題，cancel左佢，兼將呢十年移民落嚟嘅大陸人趕番上去，就ok，香港即時會少100萬人，加上宜家好多人其實已經唔生，幾十年後人口自然會大跌。

之前唔係做緊政府咩？
而家係「做緊」嗱？
衰乜嘢被人炒撚咗呀？

屌你，你呢些人連研究神秘學都想ban。
仲極權過中共
俾你上左場香港仲掂。香港實變非洲。

學術自由都唔撚識尊重

睇完都唔講咩限制每日150好過啦,本末倒置

有撚話ban神秘台？
叫你縮返入去咋
你條柒頭慢慢研究啦
神秘台唔歡迎你
你咪死去鄉土囉
再唔係咪求其搵個公廁
反正你都係嗰度出嚟架啦

總之你上台就一定比林奠更仆街。

咪話我唔提你，你呢類人
除時提出個咩<<禁另類治病條例>>，<<禁偽科學條例>>，之後即刻滿城風雨，四百萬人上街屌你，林病搞到香港人燒港鐵，你搞到人裝修醫院和裝修科學園。

講嘢完全冇邏輯可言
一睇就知係Joe Style

你唔係一向都想屌另類治病和偽科學咩

咩叫偽科學一直好大爭議，仲大爭議個送中條例。

另類治病就更大爭議。

送中二百萬人上街
你搞呢些除時仲勁
因你拿人地健康和醫病自由開玩笑

繼續冇撚邏輯咁講嘢

仲有創造論係屬偽科學，進化論係屬科學
你應該會明白

依你style
隨時整個<<禁偽科學條例>>
即係破壞香港宗教自由和學術自由
成班教徒即刻同你死過
燒醫院和科學園就意料中事

仲有創造論係歸入偽科學，進化論歸屬科學
你應該會明白呢樣。

依你style
隨時會整個<<禁偽科學條例>>
即係破壞香港宗教自由和學術自由

成班教徒即刻同你死過
燒醫院和科學園就意料中事

思覺失調就去睇睇佢啦

你最初同我嘈
好似係因為同另類療法的意見
你支持取締《另類療法》
我支持任何人都可以自由選擇冇障礙

所以我故你上台實會搞《禁另類療法》和《禁偽科學》。你一搞，即係幾百萬病友和教友同你死過

你估乜柒吖
自己冇邏輯就冇邏輯啦
無啦啦走去打稻草人

找返d post先啦
你同品味咖啡係為左自然醫學意見分歧同我嘈
咁都死口唔認，你真係衰過官員十萬倍

無啦啦走去將反送中類比做撐另類療法同神秘學嘅人
你啲咁嘅偷換概念就咪撚拎出嚟柒啦

唔關事，我講緊你的做事風格實和立場，做政府實死硬。

戇鳩鳩
無啦啦去講咩做事風格
九唔撚搭八
真係十分Joe Style

找返d post先啦。
你同品味咖啡係為左自然醫學意見分歧同我嘈。
咁都死口唔認，你真係衰過官員十萬倍。

將一段1999嘅嘢講一萬次都係1999架
乖啦
睇醫生 拎返張白卡先啦

一係就去打返張晶片
廢事被漁農處捉咗去
不過衲dee會唔會照食就另一回事

總之你覆個post要打擊自然醫學
淨呢點你上場已經搞到滿城風雨啦

你估香港外來移民多，定自然增長多丫嗱

當然外來移民

冇錢冇樓 唔少人0孩
樓價繼續升

上乜撚嘢場？
先FF我會去做政府 再FF我會搞啲乜柒反偽醫學嘢
一講中你偷換概念鳩噏就話自己估估估
你不如FF埋自己會點死啦 估下自己幾時死？
反正你日日都係獻世架啦

你自已出的post唔認

邏輯又唔掂
語言能力又唔掂
打泥漿摔角又唔掂
爛仔交都嘈唔掂

咁嘅人唔做公墓員重有咩可以做
特首囉
柒Joe同777差唔多姐

你上場一定仲衰過777十萬倍
你有咩真之圴見管好香港？

咁多嘢講 推行動post啦

噏乜柒？
我出咩post講過啲乜
關你而家呢堆「估」咩事？
改變到你而家喺度FF完就當人地真係會做嘅嘢？
醒下啦
FF傷身呀

最慘係Joe哥連嘢都未講得好呢

係咯 起晒飛啊 飛到依家青年勞動力短缺到仆街二孩都追唔返

Ok
講返正常政治野。
你話唔想跟政府遊戲規則，又想另開政權，呢樣已經ff。

點解政府咁仆街
因為通常上台都係滿懷大志，結果仆街。

共產主義係第一樣完美示範。
林鄭話weconnect，又想搞全球司法合作，結果仆晒街，搞到香港滿城風雨。
如果有人推崇科學，想打擊偽科學和另類醫學來救港（你好似好buy呢樣）。搞過禁止偽科學和另類醫學，一定最恐佈過送中條例。因為創造論都歸偽科學，搞禁偽科學即係代表消滅宗教自由和學術自由。

想你明白政治野表面簡單實質好撚複雜的道理

又唔知做乜鳩
使唔使幫你喺Castle Peak到set個appointment？

你智商太低咪唔明

隨便你啦
被人撳住嚟屌
都只係講到一句「你智商太低咪唔明」
點夠你玩呀

咁你真係唔明
慢慢消化我論點先啦

你啲所謂論點連拎去幫狗打飛機嘅價值都冇

樓豬是必須被追擊的
佢只係一隻政權走狗
連做三毛嘅資格都冇

你收皮啦

開少啲廢post
好好估下自己點死
咁鍾意估
慢慢估啦
話唔定聽日你就估中呢

你收皮啦
估下你自己好過啦

成撚日咁強調神秘台
俾你一上台打擊神秘學
即係滿城風雨
因為形同消滅宗教與學術自由

又開始FF喇
日撚日都覺得自己被迫害咁款
笑鳩你神秘學係因為你條柒頭啲偉論
唔係因為我同神秘學過唔去
柒撚懵懵食甜筒

用錢移民嘅都算 難民真係

係咩
你好似一向都想屌鳩神秘學和替代醫學ga wor

分清楚我笑鳩緊你定笑鳩緊神秘學先啦
連自己被人屌緊老母定老豆都未識分

我屌你神秘學係一回事
屌神秘學係另一回事
唔撚好以為我屌你嗰陣係屌緊神秘學

你今日的我打到昨天的我

Ok, fine, 今年的我打到去年的我

我而家呢刻係屌鳩你
唔屌神秘學住

當然我鍾意點屌就點屌
屌埋你條柒碌喺神秘台以外撐神秘台撐偽科學都得

對對對
精神病患者都一樣有權可以屌晒成個宇宙

係屌你姐
唔好諗到自己就係成個宇宙

反省下點解自己講親嘢都係1999
反省下自己點解咁撚有邏輯
反省下點解自己咁撚proud of passing CRE
反省下自己點解撐另類治療撐到咁柒
反省下點解自己會反疫苗

喂你咁撚多時間開post
不如反省埋點解自己重未死啦

邊個決定某學術是偽科學？

創造論被列入偽科學，淨呢樣已經可以將偽科學呢樣野打入十八層地獄（失去公信力）

我撐自由醫學，包括人人有自由選擇

你提出禁，係違反自由人權

你話健康醫學重要，
所以應該搞科普和健康教育，而唔係屌另類醫學。

我同意你個講法唔需要跟佢地玩，但問心宜家令到政權解散既能力係咩先？我先唔問重組後用咩人

武力令政權解散？游行令政權解散，其他方法令政權解散？問題係我地想同做到暫時係兩回事

自由人權？
當你反對疫苗嗰陣係唔係反緊herd immunity？
反herd immunity就唔係侵犯緊其他人嘅生存權？

自由醫學？
你systematically醫得好人咪係醫學囉
其他就只係神棍
係咁簡單

民主呢？乜撚嘢玩法

你搵到點falsify創造論嘅
佢咪唔係偽科學囉

又想玩the nature of science?

條友做政府公墓園架
撚識呢啲咩

前提係願意生，而家全球都唔願生仔，仲咩一孩二孩根本晒氣，根本文明越進步就越唔會想生仔，加上生佢出嚟捱咪盞害咗個小朋友。

結論:樓主戇鳩

西醫可否保證100%醫好病人，零誤診？唔得

自然醫學係咪百分百醫錯人，醫死人，零效果？唔係

咁有咩權封殺醫學自由？

決定是否科學和合乎醫學程序，有冇普選？

所以偽科學呢樣野咪失公信力

你一提出偽科學，全世界所有教徒即刻反你枱

全世界教徒？又打稻草人？

無可能
官商勾結會失業

你可以試下屌創造論

下
你不如睇下全世界有幾多學校係教創造論？
反咗未？

一係你搵辯法將創造論exclude係偽科學中。
唔係你屌偽科學，全世界教徒反你枱

嘈左好耐啦
美國打埋官司
不過美國佬企硬政教分離唔俾係公立學校教

Child登治國

係鄉港公墓員治國

所以呢？
教徒衝咗入學校反枱未？

基督教徒太林善，和理非。
伊斯蘭教徒就即裝修和火魔法。

你搵個例子先啦
又喺度打稻草人喇
我就未見過Muslim因為咁嘅事去反枱嘅

Saudi Arabia, Oman, Algeria and Morocco have banned the teaching of evolution completely. In Lebanon, evolution was removed from the curriculum because of religious pressure. In Jordan, evolution is taught within a religious framework. In Egypt and Tunisia, evolution is presented as an unproven hypothesis

美國咁少muslim
Islam countries晨中ban左evolution la

咁不如將港女物化
可以自由買賣
唔可以擔任專業人仕
將呢幾十年的自由西一舖還晒佢

呢樣仲恐佈過送中和禁偽科學/禁另類醫學

on9，應該停150

比生兩件
咁同共產黨有咩分別？

但共產黨呢樣真係做得好，
中國人太多，人多好難搞

咁你限香港人一孩做乜鳩呀
限下每日150個大陸移民先啦柒頭

建議大家不推文同埋block左樓主
廢事比膠post上熱門

雙管齊下

政權無得解散
除非搵聯合國強勢干預

但可能引起國際上更大風波

民主其實唔一定比專制好，
很可能精英港更好。
但民主投票係最佳解決爭議的方式。
好似送中條例，就算送中初人係好，香港人唔收貨都係唔好。你冇普選冇公投，咪搞到其他不同政見的人，玩裝修和火魔法發洩囉。